失眠,好掛住「她」

朋友唔多，又失眠，想分享下我既故事
盡情問除左自爆
一齊差唔多5年分開左

想分享又要人問先答 成日女人「咁」

又想分享又自爆唔答 不如唔好分享

唔知點起個頭好